頭先去左間燒味茶餐廳 個師傅話.....

話說頭先去左間燒味茶餐廳聽到d野

大陸西師奶：d燒味靚唔靚架
師傅：你自己望啦 唔靚果d斬曬外賣飯啦

聽到o撚曬咁 唔撚靚果d斬曬外賣 各位巴打下次千其唔好撚買外賣燒味飯 原來咁撚樣架 正仆街

正常間間都係咁，所以好多時外賣平過堂食

頭頭尾尾掉左佢唔得既 外賣果個唔係人呀

有幾時食燒味飯會斬個雞頭比你啊，最多咪比d多骨既位你，咁唔通果d又掉撚晒佢咩

你應該未食過d好撚差既燒味飯 5舊得1舊食到 唔係骨就係肥膏

最鍾意食燻蹄飯

唔靚既係講緊燒到柴咁 雞鴨鵝太瘦冇咩肉既個d

差起上黎真係無一舊擺得入口

叉燒一定要揀 起碼都係肉咬下

都係

不要說了

你以為啦，有一次嗌個叉燒飯全部都係筋黎

閪淋師傅:屌那媽d狗屎垃圾塞撚曬入個飯盒 你班仆街含家產返到屋企見到最多咪又係邊食邊屌 唔撚通揸住盒飯落黎屌鬼咩

雞頭飯

頸肉都冇

屌，當我無講過